［突發］警察插贓嫁禍單嘢 一定要搞大佢

直播片同相已經影到晒，
啲狗將大大支竹放入手足背囊。

而且啲狗用嘅策略係聲東擊西，
呢頭左邊嗰個大大聲警告你，
喺你最冇防備之際，
後面嗰啲狗就即刻將支竹放入你個背囊，
成個過程唔洗十秒！！

香港唔可以再俾班黑社會栽贓，
係時候反客為主搞大佢推上國際！！！

推啊啊啊啊啊啊

推爆佢

push

再推

Push

推

唔知有幾多個手足都係咁俾人插贓嫁禍

推啊

妨礙司法公正

8.11至8.12凌晨 - 21件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 大角咀 樂群街公園便衣圍獨行黑衣少女 背囊僅有急救用品被拘捕
4. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
5. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
6. 尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
7. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
8. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
9. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
10. 屯門 保安市民嘗試阻撓不果 警察凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署附近聲援人士
11. 屯門 凌晨屯門市廣場無故拉人 被捕人士被押送到青山警署
12. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
13. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
14. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
15. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
16. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
17. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
18. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
19. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
20. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
21. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士 有示威者被打至血流披面 門牙飛脫

721811

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

推爆佢老味

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個